(有圖) 陳同佳老豆

100%親生仔，父子相，狼狽為奸

加返粒墨就似足

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

變變下好似見到777個衰樣

張圖咁樣咩人都似樣啦
林鄭同習近平都會成個餅印咁

分開睇都好撚似

呢個牧師根本就係港共的人，陳同佳係香港的所有行為其實都係港共指使，牧師只不過係代理人，如果港共直接出面會有外交風波